「忽然球迷」條撚樣主場區拎支伊朗旗出黎

師兄，頭先有同你一齊屌佢

屈dee黎

某會然鄧威龍XXX

呢個髮線...

亞洲超班的XX

lm

估計係佢

係我黎
我只係想connect兩地人民
等伊朗都知香港既想法
無惡意

咪撚傻啦同伊朗講自由姐係同沙特一樣

伊朗球員唔同普通伊朗市民
佢地眼光比較西方啲
我想佢地知道香港人今晚做咩啫

佢嚟支持廢鋒查查

查查有助攻喎

而家轉丁助攻數字？

19場英超0入球0助攻

你頂包？

伊朗唔係中東最自由國家咩又有快餐店又有泳裝雜誌

今日走嗰時個blue girl die既牌有冇睇到

女人連入場睇波都唔撚得呀

睇唔到，唔覺眼
掛住唱歌嗌口號

伊朗人學我哋去外地搞文宣

咁on9
痴得中國多都變弱智